應該無乜人睇過嘅游B小背心look :P

Channel-i 新言論政

呢個係背心,

唔係小背心

如果游B有波就會變左小背心

冇呀嘛就係

好似有3D效果

咁大隻

Noone j

其實都算有

出現了

東星仔

the king of 臭口

你班痴漢J到游B FB 唔放相了

腦魔

其實幾似男人...

lm

笑撚死

以後冇得J了

nooooooooo

佢想深潛？學陳巧文咁？

係咪太肥唔敢見人？

係喎！好似主要delete曬近期肥相，舊果d仲在

變態

游B來了Lihkg

游B唔好唔出圖呀

x2

好hurt

可比對襪嚟聞？？？

x3

！！！

我想要你當時參選區選著果對黑絲

件衫係咪冇洗？

X2

想要平時連boots著個對襪就ok
焗咗成日

游B 唔so我地

我地好似部iphone咁....

游b:你班變態佬想J我？
Me就唔post圖，睇你地J咩

好姿勢

腳

有啲似youtube個魔術姐姐miss hurry(?）

我正好多囉好無?

終於上水
Agree你靚好多

想要你平時連boots著個對襪

幾錢？

你自貼我先會信你係游B

但起底功能search唔到佢任何野，只間中在游B photo post出現簡單reply，可能是真游b

！
時間上都符合！
游b ig 28號post lihkg
呢個又1萬幾左右

游b is watching us

d語氣似佢FB

！

j游b嘅變態佬建國後清算！

我錯
游b 唔好清算me

認真，愈望愈覺得佢似梁美芬...

游B 冇返來reply了，真實性接近99%

游b記住哂啲痴線佬

所以睇錯咗
投錯票？

No.1 巨乳游B

無睇頭喎, 有冇啲勁D,爆D架

oh No!

No.1 游b再世_
No.2 危險游b

me第三
唔會記得清算我

係咪我地太癲
激嬲咗游b?

似

藍絲廢老點開post激佢，都唔及 巨乳游B 幾張photo威力

玩出火

Me post咩得罪佢？

有冇藍絲組織比返錢我?

no 游b 但有money 都平衡啲

呢張！

U改圖嘅
高登個時你改嘅

明明好J咁多

張 巨面游B photo賣俾藍絲組織，佢地肯定高價收購呢張大殺傷力武器

我識鬼改

查返先
記得係你啲post流出

聯絡下

老老實實 游B對波有冇B?

市川

游b真係好可愛

五十嵐

Agree

點會有B？
但係個鼻頭有肉，真係幾好睇。

你們竟然得罪游方丈，慢慢捱啦你哋

斷軍糧

有啲人個鼻翼好闊（菲佬咁）
有啲人個鼻翼OK窄（好似鬼佬咁）

依個中庸之道。

游B come back

大獲 排第二

目測連b都未必有

就算游B aaa都係咁正

你大獲啦 游b 3句都係針住你講

腦魔
仲要衰多條

遲早得返我同危險游b

yes

巨乳游B是No.1

講緊me?

me維護it狗的
Don't 拉me

建國後被判 聞游b黑絲腳終生

重判 撩游B鼻屎30年

獎賞嚟？

快點判我罪